每區遊行有冇用

屌你 更係有用
每區遊行 可以拉籠到不滿當區既居民 參加公民活動 佢地先會開下民智

我地仲要係遊行到表達返我地7大既訴求

講真沙田人對沙田有咩不滿 真心唔識
利申葵青人

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

禮義廉拖十年都唔搞嘅
香港人出手一星期搞掂 禮義廉先衝出黎想領功
呢D夠料比文宣組大搞派傳單啦
順手印埋邊D共狗投票反對徹查鉛水事件呢D最關乎民生嘅野

沙田勁多自由行